其實點解依2個月經濟咁都無變差？

有都係好小影響
距離攬炒根本一啲影響都無
股票市場又係無咩點跌
點解會咁？

我覺得經濟好左，建造業好蓬勃

證明香港經濟唔關小市民事

經濟影響唔會係即時架幾個月內已經有成效已經可以算係「即時」

點解會無咩影響
有無人分析吓

【我要攬炒】 罷消費 + 走資

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

股票 樓價 一啲影響都無

咁搞法攬炒唔到

今次呢係假記招黎，留意下問尖銳問題嘅記者少左好多

推

過唔到逃犯條例國歌法
外資對香港前景有信心

零售最大影響咪serve支那種嘅公司
trading我哋又搞唔到

所以跟本我地未必攬炒到

恆指跌到仆街喎

屌 暫時對啲中產同有錢佬一啲影響都無

逐樣嚟囉
搞咗零售先
要佢成街吉舖
自然旅遊都縮
之後會有連鎖反應㗎啦

經濟差=大戶身家縮水

我哋小市民本來就無水，無得縮

唔好咁心急
股災都係數以月計
樓市再比股市慢半年
Time will tell

因為佢屈香港人囉：

［林奠記招啟發］和理非勇武合作方向正確，團結是唯一出路

好小ja

唔好灰心，只要堅持，一定攬炒得到！
炒完一獲，所有嘢平番晒，咁就真係「光復香港」喇

經濟係只不過係一班有錢佬既遊戲

證明香港樓市世界末日都唔會跌

樓價無跌姐 成交量呢